有個大陸奶奶老爺真係好難頂

真係好後悔嫁左俾個支那仔，連小朋友都就黎要講普通話

自己攞黎衰，投入共產黨懷抱啦！
慘慘豬，錫返

你老爺奶奶有冇廿個新抱

個班食開屎無計